
                      tiene momentos muy buenos y stiff ni defrauda, sin duda el mejor de la peli. queda un poco floja en algunos momentos pero solo por ver a los actores del principio juntos otra vez merece
        
            